慎入！獅子躺著也中槍 被獵人射爆慘死

昨日一段獵殺獅子的影片，引發國外網友熱烈討論，一隻野生獅子躺在大草原上睡覺，卻遭到獵人殘忍開槍殺害，獅子不僅躺著也中槍，最後被射爆慘死。

據英國《太陽報》報導，這段影片未知確切拍攝地點，但影片中的獵人與教練都操著南非口音。片中看到獵人瞄準一隻躺在草原上睡覺的公獅，旁邊的教練先指導他瞄準前肢射去，隨後聽見第一次槍聲，並看到獅子馬上驚醒，隨後獵人再開第二槍，這時可見獅子已經在痛苦掙扎，最後獵人再開第三槍，獅子完全倒地。正當獵人想再開第四槍時，教練阻止他：「好了好了，不用再開了。」

最後教練與獵人握手，並稱讚他：「先生，你幹得好，這是一隻很棒的獅子，做得好，這獅子太棒了。」影片也近距離拍攝獅子被射爆的慘狀。

不過這段影片流出後，立刻引發網路鄉民的撻伐，網友海德(Mervyn Hyde)就大罵：「人類為了自身娛樂殺了動物，這種噁心程度我真的沒辦法形容，他們藐視動物生命，沒有司法正義，這真的很卑鄙、恐怖，這種心態非常危險。」網友布特勒(Paul Butler)也說：「哇，這真的太噁太糟了，應該把獵人和獅子關在一起，看他可以撐多久。」網友菲利思(Caroline Ferries)則說：「真的心都碎了，他們殘害無辜動物的生命，卻沒有司法可以伸張。」

射完食得都話
屌你純娛樂。痴L線

無片

我釣魚都覺得殘忍

利申 小食肉

大食菜

獅子其實係大啲既貓，點解人類對貓咁好，對獅子咁差

以前D人打獵獅子係因為獅子勇猛, 打得羸獅子證明自己實力強, 但係就咁企係架車上面打隻訓緊既獅子有咩意思...
不如殺D有害物種, 又有得拎光環

以前係因為除害下話？

你唔打死佢，佢就會咬人

又唔係要黎食，又冇攻擊你，無端端打死人

對生活係草原既非洲人黎講可能係...

可能拎皮去賣

一定係啦，個邊應該捉得好嚴，仲要拍片露樣放上網？
政府2日搵到你啦....

以前個時代無槍 靠利器同箭具打獵 除左為生存外都係一種挑戰

依家拎住把大口徑獵槍 除左係考眼界 跟本無任何挑戰成份 只係為殺而殺
講真玩眼界 奧運入面個種射飛碟比賽仲有趣啦

垃圾trophy hunter，成班懦夫

屌你老母用槍殺獅子有乜好值得炫耀 呀婆都識瞄準
係獵就拎刀去打過我就話你叻啦
放冷槍打靜止既動物仲以為自己好威好型

最大有害物種係人類

又激死啲左膠動物撚
支持獵撚到啲獅子絕種

食菜都好殘忍
菜菜都有生命

有冇話受保護動物唔獵得？

踐踏生命

獅子係害蟲

佢係害蟲嚟

The law should stop fulfilling people's unlimited moral needs.

一槍射爆曱甴就話你勁

巴打邊辨㗎？
左膠定動物撚?

支持獵撚殺你呢類垃圾絕種

其實而家大個左 連曱甴冇必要的話都唔會打死佢

我打機都會無啦啦殺獅子

一定是別人射的

呢種人真係好撚討厭，落硬地獄！

人類對能夠控制同控制唔到既野係兩個態度

乜都左膠，人講你又講

鬼唔望獵人d老竇老母仔女，全部都比人逐一射殺

打獵唔係射隻訓係到嘅 唔通同佢肉搏咩 打獵本身就係咁 成班唔能明就亂up

殺死一隻雄師 對個clan好大影響
如果係2/3隻雄師嘅聯盟 少一隻已經實力大減
如果係咁啱得一隻
無左雄師成個clan就會被其他雄師接管 原本隻雄師嘅細路就會被新嚟嘅雄師殺哂

終於144p

打獵真係一樣好撚憨鳩嘅娛樂活動

咩年代仲打獵?
皇帝呀? 當打獵遊樂

其實同老鼠一樣，獅子都係害蟲嚟。

作為食物鏈最高層
我鐘意點就點
大把動物殺生而唔係因為肚餓

點解唔得？你唔好話基於人道理由唔畀人騎馬？知唔知騎馬本身就係要隻馬痛然後畀反應 打獵道德好多啦下話

我估都係同以前一樣道理
去得玩狩獵既都係有錢人，重要係幾TOP 果隻
好大機會職場上高薪厚職、做緊老闆要風得風
靚車名錶有齊，女人想屌邊個就屌邊個
佢地人生已經無挑戰，無成功感
所以要揾打獵呢D 野去滿足自己既征服感

即刻諗起韓劇《圈套》
又係啲有錢人屎忽痕要打獵嚟滿足自己

老虎先係大蟲>害蟲

殺犀牛大象都有原因，殺獅子做乜撚野，又唔食得。呢班冚家剷全部被犬決先岩

係獅子

依啲人渣幾時死

支持你百病纏身又死唔去

可能紅燒獅子頭

你唔搞到佢 人地理閪得你咩

屌你老母用槍殺獅子有乜好值得炫耀 呀婆都識瞄準
係獵就赤手去打過我就話你叻啦
放冷槍打靜止既動物仲以為自己好威好型

印度啲豹會去民居食細路

為左食同去除危險就只係順應自然, 弱肉強食
屌你為左娛樂, 開心去殺害其他生命叫變態
有啲child登仔仲on99咁話人左膠動物撚

我都唔同意人類咁樣殘害生命
但其實唔少動物都會kill for fun
貓都會殺完雀仔又唔食啦
可能有錢佬咩都得到晒太空虛，只可以通過呢d嘢發洩獸性

介紹你睇寄生獸呢套漫畫
人類被更高既物種殺果陣都會問人點解咁殘忍

所以獅子老虎都係害蟲嚟

事實係害蟲

幾好玩👍

我改既槍唔見血

驚佢唔死仲補多幾槍死傻仔，咁你塊皮咪唔靚囉

其實人類係地球嘅癌細胞真係冇講錯

所以咪有人禽之別

梅路艾娒：你地會理會豬牛既求饒？

有專家表示佢係害蟲

獅子驚人㗎

其實一支棍一舊石已經可以殺死陸地上任何動物

上次個報導個專家話佢係害蟲